有冇人覺得blackpink 個lisa好正:P

條腿幼到 跳舞又勁

老老實實 係幾正 但係望真d有d似ladyboy

泰妹真係j唔落

係咪人妖來

對住舊膠你都話正

泰國show?
好似見到有ten

Blackpink 最愛 lisa

中意bp但形住lisa有撚

Ladyboy先正

成日覺得佢有鬚

禾

近排興玩泰妹

次次都諗起段氏香

樓豬識野

Sbs歌謠大戰

睇錯blacklin

對腳會唔會幼得濟呀

Yayayayayayayayayaya